史上最廢10號選舉

1.山竹
2.拉舒福特

仲有冇其他

普度斯基

屎達靈

拉車冇得輸

奧燒

加拿斯

廢比加斯

拉車

奧斯爾

Ching吹撚走左個腦?

佢唔襯10號啫 但唔係廢

有冇ching 記得10 世界盃法國10號高禾 呢個真係垃圾

反拉車

補圖

Euro16 法國 gignac點睇

決菜起碼差啲絕殺成功，呢條友真係唔知做過啲乜

搵拉仔勁都反?

魔迪

愛華頓施古臣

美欺